大家對姊弟戀點睇

是咁的 我係女仔 識左個男仔同佢拍拖 我大佢好多 八年左右 一開始因為成班fd 一齊玩佢就以為我細個佢 而且我個樣都唔似大過佢既 所以無講佢知我真實年齡 不過慢慢咁開始左 仲日日咁過 我覺得大家都對大家好認真 但 佢都唔知我大佢咁多 我應唔應同佢講清楚 我其實覺得講唔出口 因為自己覺得好老了同佢比較
我覺得除左鍾意佢係真，好似其他野都呃左佢咁，因為好多野用一個大話掩蓋住一個大話，有時諗呢樣野搞到自己好抑鬱。我知係我唔好，大家說我可以點做嗎。

幾歲同幾歲係

扮女人

唔坦白之後點行落去

佢竟然冇問你幾歲

32同24

我都想 但好難問口 因為我鍾意佢 好難開口 我驚佢介意

有講過下 佢一直以為我細佢一年左右 我就支吾以對 因為個陣無諗過講丸多就不了了之呢樣野

真絲真事

on9

遲早都會知ga wor

我都覺我on9 不過on 係啲乜
我係呼應該分手

求保養心得

我唔知點開口

做運動 唔食垃圾食物 無乜架喎

女人易老， 佢30幾歲仲可以揾24歲
你到時40+

不過女人30+ 都無乜market, 唔要又唔知有無下班車

你趕唔趕結婚，真心，男仔先啱啱人生起步，仲未玩夠，就算3x都大把世界
你係想搵個老公Ge,佢好明顯唔啱

請善用起底功能

有無下班車我諗我無所謂 但唔知點面對好

呢個ac 好多手 起黎真係無乜用 信就信，唔舍都無所謂了

但大家都相愛緊 唔知點一齊落去好

同佢坦白，睇佢下反應
但預左之後好多問題 係 大八年真係一個問題 兩個階段黎大家人生

我唔知點開口好，始終牽帶住好多既謊言係入邊

點解

你不可愛

8年唔係好多啫，識對12年，不過最近分左手

姊弟戀就係鍾意姐姐嗰種成熟
你童顏就算啦

問題係一開始謠言唔知點講返好 難以啟齒

性格成熟得唔得

分咗手......
負皮我比

學到了

差成8年都溝通到？佢24你應該覺得佢係細佬仔咁先岩 點樣可以一齊到

我唔捨得 但好難面對

腐腐 結婚未？

未

就黎分手 仲講結婚

我28揀我
READY晒結婚

小弟弟幹大姐姐

我唔要！

過來人同你講
唔會長久
自己試過兩次
兩次都無好結果
你仲要差8年咁多
除非男 係好毒撚
如果唔係有日佢都會俾閒言閒言擊敗

Btw絲打你應該keep得好好

到時你趕住結婚人地又唔想咁快

好難放手

8年就係度嘈生晒 仲以為大好多
更何況宜家咩年代 男人短命啲 你大啲咪仲好

腐啊 y分

一般，只係外人睇我似廿幾咁

我無結婚衝動

咁咪去

如果一開始知道係大呁多而一齊應該唔大問題，問題係我呃左佢

我好毒
冇閒話講

姊弟戀，謊言

但到時人地想生仔你又已經生唔到

去邊

同佢坦白講啦 如果佢介意就趁早分手 長痛好過短痛
始終女大男8年 男人幾多歲結婚都冇問題
但女人就有期限

你好好 我配唔上你（好人卡請收）

真係愛就唔會介意啦

我有曾經講過第時生bb既野，佢講到唔一定會想 但始終而家既事。。。。將來我都明白可能會改革心態

小妹缺勇氣，唔知點開口講好

我同女友都過30，但好多人都以為我地岩岩畢業讀完書
女友大我3年，佢開頭話大我1年，有一日佢喊住同我講真話，其實我又無咩野，因為我明白佢講大話係恐懼年齡既差距，同埋一年同三年又唔算好誇，樓主8年 真係要早d講

有

謊言都唔緊要嗎

派帽都有男人肯原諒啦 大嗰區區八年 佢真係鍾意你嘅係唔會介意 又唔係大八十年

佢係send 信息同你講定面對你講，我勇氣唔夠

秘密

咁就快坦白啦 仲等？差在一方開口就一齊得

24歲年輕既肉體係咪好正

拍緊拖，又唔講，遲早出事

face to face

瀟灑啲 無左就無左

因為牽帶住好多謊言 年齡差距已經係問題 一開始無坦白更加衰

無。插唔到

仲有咩謊言 一次過啦

😂

本身係咪處

無特別

唔鍾意睇啲動物記錄片

認真，我係巴
唔係介意個差距，係介意點解唔坦白

都係圍繞住年齡既野

重要嗎

我明白 而家唔知點坦白好

你係想同佢長久，就直接同佢講其實你大佢8年